強烈勸喻，唔好用鐳射光射狗呀！

剛剛睇到新聞

//2026 現場氣氛緊張 警方架起和舉起長盾圓盾 阻擋射向警察的鐳射光//

鐳射光射人或狗都好慘慘㗎，射盲左佢地就唔好啦

用Condom都得啦

用condom射狗？唔明

haha 一個月前見 3 個負評就冇推落去